18歲差4萬蚊數

本人月入一萬五千
恆生借左2萬7 現時欠結19,733
Welend借左8500 現時欠結 7342
邦民新數 借左10000 要還12500 供12個月
TU I
發現自己好大洗
有冇理財心得分享下

洗左去邊先？

賭錢？

4萬 好大數目喎

用左去邊先

係

賭小左啦

去搏多次 追返個本就收手啦

再借多啲黎賭啦 唔係點翻身

死左佢啦，賭錢無未來嫁喇

抵你死啦借錢賭 輸一世

18歳仔洗左去邊

賣屎忽填數

發現自己好大洗
咪唔好咁大洗囉

我都估唔到TU I 邦民仲肯批

近期有個例子，學下人點做

屌你都on99 18歲借錢賭 你合法賭錢有幾長時間
贏硬你唔駛借錢賭啦

將軍澳果單？

小朋友，唔賭先有出頭日

搵間銀行 直接借夠5萬 直接還晒d數
之後慢慢分期還

我戒賭架啦

賭錢真係抵撚死
搵屋企人借啦

月供4千左右我應付到

斬手指啦

行開馬會都知賭錢個堆全部都係地中海中坑愛蟈死癈老
點解要自甘墮落埋佢地堆姐

月入15000好快還完啦撚屌

唔好咁灰巴打，有賭未為輸

係也
好怕比老豆老母知借左禁多

咁求其搵間銀行 攪啦
唔難借

唔想還咪破產囉

TU I 銀行正路唔批掛??

戒賭點翻身？

18歲就睹到咁仲借
抵撚死

月月都準時還

儲一皮野申請破產

銀行 結餘仲有萬八

你肯定成日遲還先跌到落i啦
如果你同屋企人住，以你收入4萬蚊其實好快還晒
你買野買左4萬蚊起碼有件野擺喺度睇下
借返黎仲要拎去賭就真係

下個月一炮還左weland 條數，有淨錢就還晒邦民條數

提早還晒財仔數先

冇遲還過

問屋企人借

你月入15000，淨係還到4000？

點解唔借多1萬番本？
兩鋪大小都夠番4萬

你自己都知問題就係賭錢
你都決心戒賭啦 加油
4萬一年搞掂

有賭未為輸啵

咪話唔益你
再去借多筆,借到盡
ALL-IN利物浦歐聯冠軍

一炮利物浦

樓主好威威

屌你咁仲post出黎做乜野

巴打有興趣加我tg傾 @kenyu1989
睇下幫唔幫到你

有萬8蚊淨清q左邦民啦 慳返啲息夠你賭多一個月

我唔賭啦

戒賭啦，細路，返咗十幾年工，見過唔少人越賭越大，欠落一身債，搞到要申請破產，有啲就返大陸玩女人扮大爺，又搞到欠一身債。

借錢去賭真係大忌 你而家差4萬就醒覺都算好事黎

唔賭 戶口夠錢得個擺字又唔清
鐘意蝕息 有咩作用

咁撚易賭都可以輸 死左佢啦

根本賭到輸又破產個啲都係傻仔 連自己都控制唔到學人賭

發現周身債既9成都係賭錢

揾日放假我去還架啦

點解會借到?

有收入就借到掛

借夠10萬買皇馬冠軍

乜你咁on9架，緊係再借4皮，一舖過連本帶利還返
再輸嘅話借8皮，如此類推

23歲差10萬
邦民3萬
Ua3萬
卡數4萬
聽日deadline還兩間一線不過冇錢
諗緊點死

又係賭？

唔賭點還呀

無返工？

冇返工點借禁多

死不悔改嘅仆街

數目細唔怕借下掛
9 up

借大耳窿

29歲，只會一年買兩次六合彩儲到過百萬
加油小朋友

借多五萬過大海推兩推咩都番晒黎

死撚左去囉 垃圾

今晚我有條3串1心水100%
想追數留低tg啦

冇本學人賭錢

抵撚死

月入萬五慢慢還哂佢啦
再賭就破埋產
第時唔好講買樓做按揭借錢搞生意
連申請張信用卡都難

果時唸住想贏返輸左果d
禁就越借越多

Tu I 邦民唔批 邊個批

仲問咩理財，自己拎去賭想人點幫你理月竹

賭落去啦
信你可以贏返輸左果d

財

18歲賭下J咪算囉

18歲出黎做野 都係痴埋d垃圾同事度架啦

賭錢好正常 唔賭點埋堆

借個陣有，轉左工又過左佢糧期
冇諗到會月尾出，剩既錢唔夠還兩間

姐係賭緊啦 收嗲啦

你月供幾多?

死路一條

每間千五左右

唉 你話你係女人可以做雞填數啫
你係仔喎 貼錢賣屎忽都冇人要

返屋企住 快快手還曬啲錢佢

18歲已經TU I
我真係想你係假膠

拎張信用卡填左條數佢之後打去做分期試下得唔得囉
息就一定貴左架啦不過旨在可以攤長啲還每個月唔洗咁辛苦

我25歲都碌左廿萬恆生未還

你輸錢係因為你唔識賭，還左呢筆數，搵時間鑽研下，再出發

樓主呢啲廢人真係可以死左佢

我都唔知點解
本來係
第一次借恆生係跌落F
第二次借Welend 就變I
冇借還紀錄

遲還

四萬蚊係到阿吱阿咗，我4年前賭世界盃輸左廿萬
決賽all in 多5萬落冠軍德國收返少少息 第日就拎住筆錢過左澳門推兩鋪返哂黎啦，少年 你有既係時間 呢家唔博 唔通等你60歲先黎博？

識得有朋友仲慘
唔賭淨係買野差緊成10幾萬數

問朋友一人借一萬之後
還多少少比朋友都好過比D息財仔啦
四萬蚊幾個月就還哂啦

佢買左d咩

讀完書都差政府十幾20萬啦
咁係咪要跳樓

最錯係借二線財仔
4萬蚊本身可以做IDRP，整合左一筆黎還
你東一筆四一筆，淨係手續費都幾千銀，莫講話息口

我唸住3個月內清左welend 同 邦民先
恒生提早清數要罰息

分成15年還，每期先千幾蚊，關西事咩

買Gucci LV superme ?

Welend係二線?

22歲差緊15萬

一線

唔係銀行P LOAN就二線啦
之前稅季D LOAN最抵，低息又零手續費，搞到去借WELEND...本身應該TU已經好曳

銀行有時息口仲貴過財仔

諗起要還足15年就

你戒賭先啦

之後再計日常洗費
用31日做基準
車費:$40/日
食飯:$20/早餐 $50/午餐 $60/晚餐
Total=$170X31=$5270

其實你都仲有9千幾用
之後扣家用扣應酬/買野
唔好出咁多街同買少啲野
應該都仲有一定數目儲到

利申:覺得自己大洗但過去9個月儲到$70000左右

一做野，每季還，一年四次，好小事架咋...
最緊要係唔好洗慣左，欠卡數

22歲爭10萬到 都未出聲
唔係賭錢爭

你借錢來做乜

我都拎左去賭同玩女...唉...依家要戒戒戒

點解我冇差過卡數都得C
分期買野過幾次咁多

今晚亞冠盃買咩？

你係咁捐錢比佢地就更係批比你啦 又唔係真係大數到還唔清

咁多人唔識搵錢/搵得萬幾 又要借錢 亂咁用 理財觀念差到
冇咁大個就唔好戴咁大頂帽啦

之前條撚屌賭鬼“北極企鵝”，唔知而家點呢

唔批點有得收你多啲息 淋你紅油

慳d 洗 儲1年都還到啦
還哂錢去戒賭
賭呢樣野 唔只累己 仲會累埋其他人

破產啦

政府先唔驚呀

佢毒撚嚟
好似係電話電腦之類

電腦電話點買到10皮

揾屋企人借住比你還先，細如財仔大如銀行都唔好借，還佢地啲interest 根本從來都唔應該發生

佢搵二線財拖卡數
借完又遲還

岩，拎去澳門回本先得，聽日幾點船？！

岩牙 再推多下就8萬 fatfat

搵萬5還4萬冇乜問題姐

銀行都得啦做乜要借weland 邦民

見d息口差唔多 咪借財仔
貪佢夠快
即日過數

做結餘轉戶啦，幾間一齊追你就gg

我借恆生等左一星期先成功批核

月入萬幾
兩年還都好輕鬆啦
不過好似未識驚

我有準時還

今晚ALL IN 艾薩德[0/-0.5] 唔洗多謝我

唔好引我賭啦

唔好撚還啦，憑你自己本事借返黎點解要還

認真 借多20萬回本 第一場2萬 輸左4萬 再輸就6萬 咁賭。贏左收手還錢

樓主買開幾錢注

其實weland 係咩料
一借變左I

我已經有馬會張優越紅卡

一注平均5000左右

理財心得人人講日日講有咩好討論黎黎去去都係咁架啦
反而我想聽樓主分享下破產心得 破左產之後點生活最好

我未需要破產

即刻戒賭呀
唔戒只會愈賭愈大
因為負緊數唔會識收手
我五年前兩萬數
賭到舊年負債十三萬
係之後好彩買左隻8359翻到身

借黑財
10枝
All in or nothing!

人生玩完
勸你跳樓死左佢 重新黎過鋪新

其實 你只係差40k，我唔知你煩惱咩， 如果 呢四萬蚊 可以令到你戒到嘅話係物超所值，你一個月都搵15k...保守估計你 扣除其他開支，幾個月都找清

你仲後生，真心值得博返堆本返黎還債

吓，原來真係有人借財仔嫁

18歲已經賺到15k

我真失敗

借5萬
啱啱好一注
歐聯決賽利物浦

以為D咩
賭錢

我讀到中五冇讀啦
17歲就出黎做野

18歲月入1萬5 已經係叻仔了

好威啊

要賭夠幾多先有紅卡

冇讀書

心態唔改只係時間問題

垃圾

巴打好有信心咁

好似60萬

岩岩開始用信用卡1個月到check 唔check 到TU

巴甲不知幾正氣

iphone?
去app store 搵credit check
藍色剔icon

抵

Btw 支持過大海一炮賭哂佢
累人累物

加油！ 有賭未為輸

揾60蚊抄散，抄兩個月，食住屋企同抄散先，還清去，開始新人生啦

Ok

加油做野快D升職加薪, 一野借盡搞老破

一年hea儲都有十萬 有心還返工淨係車費一千 一程16蚊
食四千 30日一餐食60蚊
剩一萬用哂黎還四個月搞掂

唔好同我講要買衫褲鞋飯局唱k放題
自己預支未來唔使還？

咁都做唔到就唔好做人因為你好命最少都有五十年命

扣完強積金當你萬四，預四千食飯搭車省省地應該夠（當你同屋企人住），每月儲一萬幾個月搞掂

欠債要靠賭博來還

第一場艾查捷拉半大1/1.5@2.40
訓醒收錢

蠢

艾薩德串查比高恩斯2x1 all in or nothing

死左咪唔洗還

大把二線財仔可以借
填資料留屋企人資料
樓主起碼借到幾萬啦

贏撚硬

差4萬搵萬5 重要同屋企人住
死慳死抵捱半年都夠還啦

利申 25歲30萬 日日都得100蚊洗包括埋搭車
重要搵得果雞碎禁小

長賭必輸呀，咁簡單都唔明，仲想學理財心得?

冇遲還過都會i???

咁快就學人借錢賭

係也

以前聽人講無錢還 大佬會捉你去非洲做雞

重有一萬蚊可以再搏過

i左係咪點都唔會上返a

人工仲多過我28歲
無人會幫你

搵多幾間借十皮星期六賭一晚連本帶利贏啦

跟左咪還清

你留TG，大把基佬爭住幫你還錢。

賭極都輸仲賭
戒唔到借多多錢都還唔清
就算未到破產
但TU 差都做唔到銀行工
出路又少左條

你呢個年紀萬五叫夠洗啦 乖乖遠完唔好再賭啦 十賭九騙 唔通可以賭到發達咩

樓主玩緊真人版

今日波仔又贏3k

28歲15k都無

未借過錢真係唔知依家息口高到大耳lon咁
借一萬還12500?

我十幾萬添

唔好借財仔

儲錢>使錢， keep住做就有錢剩